{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel est le nom du café où les personnages de Friends se retrouvent souvent ?",
            "TrueAnswer": "Central Perk",
            "FalseAnswer": [
              "The Brew",
              "Café Nervosa",
              "Paddy's Pub"
            ],
            "Explanation": "Central Perk, situé à New York, était le lieu de rencontre central des principaux personnages de l'émission emblématique 'Friends'."
          },
          {
            "Question": "Quel acteur a joué le personnage de Michael Scott dans la version américaine de la série 'The Office' ?",
            "TrueAnswer": "Steve Carell",
            "FalseAnswer": [
              "Rainn Wilson",
              "John Krasinski",
              "Ed Helms"
            ],
            "Explanation": "Steve Carell a incarné le chef hilarantement maladroit et inapproprié, Michael Scott, tout au long des sept saisons de la série."
          },
          {
            "Question": "Dans 'How I Met Your Mother', quel est le nom de la future femme de Ted Mosby ?",
            "TrueAnswer": "Tracy",
            "FalseAnswer": [
              "Robin",
              "Lily",
              "Victoria"
            ],
            "Explanation": "Tracy McConnell, également connue sous le nom de 'The Mother', est révélée comme étant la future femme de Ted dans la dernière saison."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du bar où les personnages de 'Cheers' se rassemblent ?",
            "TrueAnswer": "Cheers",
            "FalseAnswer": [
              "Joe's Bar",
              "McGinty's Pub",
              "The Blue Oyster"
            ],
            "Explanation": "L'émission est nommée d'après le bar où les employés et les habitués, y compris Sam Malone et Diane Chambers, partagent leur vie."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage de 'The Big Bang Theory' a un doctorat en neurosciences ?",
            "TrueAnswer": "Amy Farrah Fowler",
            "FalseAnswer": [
              "Sheldon Cooper",
              "Howard Wolowitz",
              "Rajesh Koothrappali"
            ],
            "Explanation": "Amy Farrah Fowler obtient finalement son doctorat en neurobiologie et devient une chercheuse à succès dans la série."
          },
          {
            "Question": "Quelle est la profession du personnage principal de 'Mork & Mindy' ?",
            "TrueAnswer": "Alien",
            "FalseAnswer": [
              "Chef",
              "Mécanicien",
              "Docteur"
            ],
            "Explanation": "Mork, interprété par Robin Williams, est un extraterrestre venant sur Terre depuis la planète Ork dans un vaisseau spatial en forme d'œuf."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Parks and Recreation', quel personnage aime notoirement les gaufres ?",
            "TrueAnswer": "Leslie Knope",
            "FalseAnswer": [
              "Ron Swanson",
              "Andy Dwyer",
              "Ann Perkins"
            ],
            "Explanation": "Leslie Knope, la directrice optimiste et déterminée des parcs et loisirs, voue un amour inconditionnel aux gaufres et à leur association avec la crème fouettée."
          },
          {
            "Question": "Qui vit en face de l'appartement de Sheldon et Leonard dans 'The Big Bang Theory' ?",
            "TrueAnswer": "Penny",
            "FalseAnswer": [
              "Amy",
              "Bernadette",
              "Raj"
            ],
            "Explanation": "Penny, une aspirante actrice et serveuse, devient un élément essentiel de la dynamique du groupe au fur et à mesure que la série progresse."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Seinfeld', quelle est la phrase fétiche de Jerry lorsqu'une chose n'a pas de sens ?",
            "TrueAnswer": "C'est dommage",
            "FalseAnswer": [
              "Yada yada yada",
              "Pas que ça pose problème",
              "Quel est le problème avec ça ?"
            ],
            "Explanation": "La phrase fétiche de Jerry Seinfeld, 'C'est dommage', est souvent utilisée pour exprimer la déception ou l'incrédulité."
          },
          {
            "Question": "Quelle sitcom des années 90 mettait en scène la famille Winslow et leur voisin nerd, Steve Urkel ?",
            "TrueAnswer": "Family Matters",
            "FalseAnswer": [
              "Step by Step",
              "La Fête à la maison",
              "Le Prince de Bel-Air"
            ],
            "Explanation": "Le personnage aimable et excentrique Steve Urkel, joué par Jaleel White, est devenu une star de 'Family Matters'."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Brooklyn Nine-Nine', quel est le nom du chien du capitaine Holt ?",
            "TrueAnswer": "Cheddar",
            "FalseAnswer": [
              "Terry",
              "Rosa",
              "Doug Judy"
            ],
            "Explanation": "Cheddar est l'adorable corgi du capitaine Raymond Holt, qui sert souvent de source de comique de la série."
          },
          {
            "Question": "Qui est le propriétaire des personnages principaux dans 'Three's Company' ?",
            "TrueAnswer": "M. Roper",
            "FalseAnswer": [
              "M. Furley",
              "Larry Dallas",
              "Jack Tripper"
            ],
            "Explanation": "M. Roper, avec sa femme, est le propriétaire de l'immeuble où résident Jack, Janet et Chrissy, conduisant à des malentendus et situations comiques."
          },
          {
            "Question": "Quelle sitcom des années 90 mettait en scène un groupe de six amis vivant à Chicago, confrontés à des situations de la vie quotidienne ?",
            "TrueAnswer": "Friends",
            "FalseAnswer": [
              "Frasier",
              "Mad About You",
              "The Nanny"
            ],
            "Explanation": "'Friends' tire son charme de la camaraderie et de la chimie entre les six personnages centraux alors qu'ils naviguent dans la vie et les relations."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Scrubs', comment s'appelle le meilleur ami et collègue médecin de J.D. ?",
            "TrueAnswer": "Turk",
            "FalseAnswer": [
              "Cox",
              "Kelso",
              "Agent d'entretien"
            ],
            "Explanation": "L'amitié étroite et la dynamique humoristique entre J.D. et Turk forment un élément essentiel de la série à la fois sincère et comique."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom de la société où travaillent les personnages dans 'The IT Crowd' ?",
            "TrueAnswer": "Reynholm Industries",
            "FalseAnswer": [
              "Vance Refrigeration",
              "Dunder Mifflin",
              "Département des parcs et loisirs de Pawnee"
            ],
            "Explanation": "Reynholm Industries, dirigée par le patron excentrique Douglas Reynholm, sert de cadre aux mésaventures loufoques des employés du département informatique."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage dans 'Le Prince de Bel-Air' est connu pour sa danse Carlton ?",
            "TrueAnswer": "Carlton Banks",
            "FalseAnswer": [
              "Will Smith",
              "Oncle Phil",
              "Geoffrey"
            ],
            "Explanation": "L'interprétation d'Alfonso Ribeiro en tant que Carlton Banks a popularisé la danse emblématique, souvent exécutée sur 'It's Not Unusual' de Tom Jones."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du patron excentrique d'Elaine dans 'Seinfeld' ?",
            "TrueAnswer": "M. Pitt",
            "FalseAnswer": [
              "J. Peterman",
              "Jackie Chiles",
              "Kenny Bania"
            ],
            "Explanation": "M. Pitt, connu pour ses bizarreries et ses attentes élevées, crée des scénarios de travail amusants pour les personnages."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Arrested Development', quel est le nom de l'employé du stand de bananes de la famille Bluth ?",
            "TrueAnswer": "Gob",
            "FalseAnswer": [
              "Tobias",
              "Michael",
              "Buster"
            ],
            "Explanation": "Gob, abréviation de George Oscar Bluth II, est connu pour son incompétence et ses performances théâtrales en tant que magicien de la famille Bluth."
          },
          {
            "Question": "Quel personnage dans 'The Golden Girls' était professeur remplaçant ?",
            "TrueAnswer": "Blanche",
            "FalseAnswer": [
              "Dorothy",
              "Rose",
              "Sophia"
            ],
            "Explanation": "Blanche Devereaux, connue pour son charme du Sud et ses aventures romantiques, a poursuivi une brève carrière en tant que professeur remplaçant dans la série."
          },
          {
            "Question": "Quel est le nom du café où Jerry et ses amis se retrouvent fréquemment dans 'Seinfeld' ?",
            "TrueAnswer": "Monk's Cafe",
            "FalseAnswer": [
              "Café Des Amis",
              "Restaurant Tom's",
              "Rudy's"
            ],
            "Explanation": "Monk's Cafe sert de cadre emblématique pour les conversations, débats et mésaventures des personnages tout au long de la série emblématique."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}